[有直播]足總盃4強:傑志vs冠忠南區

1:0

0 本土！
kitchee ho ball！

林恩許係高質 港隊好需要呢啲中場

出零本土先有信心贏 啲後生好慘

Matt 直線
許許許轉身蛇

牛演

謝德謙神救

季尾來料

合約戰士？

假鬼點都續

方小肥拎住麵包同一本簿入左場
可能岩岩補完習

博走人

頭3尾3

南區下下轉邊分波都係基奧做,笑撚死

XAVI

小李呀屌你

南區hold唔到波 進攻冇乜板斧

N蕉 - 腥港沙維

點解google完瑞士豪度錶會咩結果都無

baidu就有

巴塞下季最後一塊拼圖唔是阿里
是基奧

大鳩頭吹水定講波

香港巴塞最後拼圖

南區今日比傑志班鬼CHUR到連波都控唔到

子彈點會轉身轉去人地果到架

不撚嬲都係到9up on9到爆

註亞洲賽外援好過嗱

過香港巴塞

我橋

on99 用近鏡

神救

差啲追和 可惜

岩岩先想講內田智也同南區班人唔係好夾

sumjin lamp

佢今日都甩左幾多波下

快開開到咁撚柒

轉咗陣對佢有幫助姐
即係康廉好忠心?

杜奧巴

咁樣影啲草 點解要唱衰香港足球

墓臭連傳中都做埋

夏志明

子彈

諗住偷人雞點知爭D比人偷雞

墓臭今日

兩隊都踢得唔好 成日傳失運球又失

好撚搏命

好睇埸波 踢得好快上上落落

反而幾緊湊
至小好睇過星期二場亞冠

下年過傑志

傑志今日又比人嗌 library

立即釋放Ngue!

臨尾好趕客 係咁throw in係咁彈下彈下 陳港x 下下大腳

港超快m兩隊快打快都唔差ge

傑志新會歌

🇭🇰🇧🇷🇩🇪🇨🇦🇭🇺🇨🇳🇰🇷🇪🇸🇦🇺🇬🇧🇮🇱🇯🇵🇷🇸

🇬🇧Dream！Dream！Dream！We Are Kitchee！Kitchee！
🇷🇸Са крв јури у клин извођењем око сукоба
🇮🇱‎ציון אחד את השני הכי גאה
🇯🇵戦い続ける成功を忘れて 領土を創造し続け

🇭🇰衝！衝！衝！We Are Kitchee！Kitchee！
🇧🇷Ir metas Go Go, sem medo de fazer você se sentir orgulhoso
🇩🇪Nehmen Sie High Scores und mehr ermutigt
🇨🇦Sans crainte des adversaires de l'oppression du mal à re-créer de nouvelles chances

🇦🇺Goal！Goal！Goal！We Are Kitchee！Kitchee！
🇭🇺A vér támadás támadás támadás
🇰🇷그들은 세계에서 가장 자랑스럽게 그 포옹을 서로 알려 맹세
🇨🇳无惧烦恼继续拼
🇪🇸Gracias a los pies de cada Pescod alentó！

係呢埸好睇

Who 嗌

如果學銘同港斌有442嘅腳法就好

東方對大腸

442係天才 學唔到

ONTV 今日成個上半場都收到傑志打氣聲都 library

半場熱身鵬都廢事出去反正都冇得踢

兩邊都靜啫可能

坐係傑區附近聽到

咁南區係和合石

打卡王帝

傑區有條友自己鳩嗌library

青松觀呀
去拜山明明周圍都係人竟然聲都冇聲

咁垃隊係真空定黑洞

傑志打氣區見其他區或對家太靜就會嗌library

傑志自己都唔撚係大聲啦
係到笑鳩人圖書館

🇸🇦تشونغ! تشونغ! تشونغ! نحن كيتشي! كيتشي!
haha

重點係今日傑志都掛名主名 點會咁嗌倒自己米

50步＜100步

林恩許能力上差不多可以完全取代av
速度，力量，侵略性，門前把握力都好多av

好過

好過林柱基

呀邦間接無得直射呀

舉腳過高除非踢中唔會俾直接，同埋球證都舉左手

南區真係淨係衰開頭果段

以av嘅質素坐後備晒左 華人係傑志淨係用黎打亞洲賽同坐bench

簡單D講就係鄧腳

傑志又養生mode呢

最衰南區上半場尾段果一輪入唔到

好中啊依句 簡單一句有事鍾無艷

南區入返球場波就好睇

沈大佬，陳港斌兩個踼緊乜

劉學銘得個身型

不嬲覺得傑志同南區啲波好悶

就訓着

史必

屌…迪基圖又有份熱身

岩岩先甩左次手

香港球證就係成日on99吹foul，咁輕微借啲兒跌出到去唔吹架

五件坐埋落後備席教波 勁過羅神

個條友好毒撚 feel

梅祖變左梅一招
剩係識虎尾腳彈走個波

一陣衝去同球證嗲兩句 叫佢識做

下場豬波拉唔拉隊

史必今日都幾勁

仲係幕後

要求Yennie一陣訪問五件

而家又行翻上去

初初嗰段就係輸佢

陳柒都係嗰招

攝鐵手

michael is coming

墓臭

羅神最多喺飛馬更衣室fuck fuck fuck

咁多隊波剩係得富力個班主唔會落場教

何煒升OUT得好有霸氣

蘇沙

蘇沙!!!!!!

souza

走甩晒SOUZA同鬍鬚佬

on9波

唐文

屌

唐文整番粒

屌 咁快又俾傑領先

-6足球NEVER DIE!!!

沈國輝係到睇波

掛靴啦沈大佬

大佬

1735人

笑咗 互洞講波經但叫人唔好check fb

梗係無得救啦
阿沈生係到發夢

世界級眼神防守

已經係垃圾級表現，仲要輸佢

唐文頂個拋物線入波

咁辛苦追和 唉

大佬+踢波都無好野

我都記得有人話佢好

李威廉

謝志強 梁冠聰 沈國輝

等鞭屍勤

笑什麼

頂得靚

魯芬同跑狗倫有乜分別

我都記得

Matt Lam可以再慢啲

陳偉豪
曾錦鴻

漏咗孝孝

劉學銘，沈國輝，陳港斌好好檢討下

多謝提醒。

加拉度LAG機

唔計，兩兄弟都無好野

陳港斌

冇比圖就出哂事

想２兄弟同埸
Kitchee 又５出

唔係鬼 不了

呢個好笑

温室長大
踢開五人防線，仲要長期有兩個外援carry

加拉度岩岩都LAG機咁

個鏡頭想點啊zoom做乜鳩

換港斌推子彈上去好過啦

魯芬

魯芬下季雞得啦

我隔離嗰阿伯張張飛dump落地下叫左聲閪波走左張波未至於閪成咁啩

阿伯都叫閪波咁潮

魯芬今日出嚟仲搞笑過墓臭

叫我去踢3粒波喇

頭先入左白界未

連登伯

冇速度，連上季嘅把握力都冇埋

墓臭都勁過魯芬

最好笑係發脾4個下

東網影唔影到？

東網會影到嘢架咩？